831喺太子站沿着路軌走出去嘅手足

雖然大家唔應該講發夢嘅經過
但係有冇人知道佢哋可以有邊一個站走出嚟
個個站都有玻璃幕門
係唔係所有人都成功走出嚟返返屋企？

個日我夢到我走唔甩
想知你地個夢境係點

有冇人知當晚有邊一個站月台幕門係被爆開咗㗎

推一推行動post
大家可唔可以爭氣少少

認真，有冇人知呢一單嘢到底係點

點解好似冇再follow up

831只有太子站和灣仔站幕門玻璃爛咗
MTR 分報告有寫，你可以上佢個網睇返

不過由路軌返回月台可以不用爆玻璃
因為有手掣可拉開幕門

但問題係當晚事發後不久，d站陸陸續續關閉

唔使開幕門，架車冇開走，有逃生門

應該冇開到逃生門
如果開咗逃生門有排開唔到車
因為兩架列車23:1X分都已經駛走
會唔會車頭/車尾有空間
扑爛幕門跳落軌？